登登登登～～～抗爭閒餘活動：每月重點罷買之星～～～

建議 每星期／每月
係ＴＶＢ／黨鐵 落廣告名單中 抽出一位幸運兒 （或全民投票，中資優先）

成為《每月重點罷買之星》

罷買 圍店 無所不用其極

殺一儆百

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

期待

殺一儆百好重要

大家講左抵制tvb廣告商咁耐
但無咩實際行動係引起大回響&高注目

個人覺得原因係名單太多 分散晒 你抵制左 人地都唔知

所以應該集中攻擊 引起大回響
死一間 其他自然識做